[殺狗會] 24中19走1 一齊屌波

15/1
1. 蒙特雷盤 fg w

16/1
2. 伊拉克 w 半1:0 全1:0
3. 沙地即w 2.5/3
4. 奎維利魯昂w
5. 克萊蒙-1
6. 比斯特-1

17/1
7. 昂熱w -1
8. 雷恩盤 w

18/1
9. 克雷盤 1:0
10. 盧保斯盤
11, pussy2/3s

19/1
12. 烏fg 烏4ng 0:5客其他
13. 墨勝盤 2.5/3 1:2 即w 2倍 fg 2ng
14. 卡塔w fg 3ng 4:0 4ng no goal
15. az盤 走 -1
16. 泰斯特盤*** -1

20/1
17. 普埃布拉盤
18. 托盧卡盤
19. 鳳凰盤 2.5/3s 1:4
20. 悉尼盤 反杯 ng
21. 塞利維亞盤
22. 法蘭克福***
23. 般尼茅夫
24. rb fg
25. 漢堡
26. 卡迪夫***

祝羊 正評羊大錢

招財福堡

有1001既機會比我都唔識珍惜

阿美+1

呀美好波

Jump

1ching朋友又中

早晨

你唔撚使訓嘅cls

咪尾我 我只係訓得比較少

145比卡超對家

比卡超贏盤派3個100

Lm

比卡超goal

LM

Fc悉尼仆街啦 連和兩場

Love c 9.5
馬體會 9.5s

果然利字頭都係賤種
上年長追利狗對家賺到笑

Cut
2:0無必要再留名

我係你fans

我

我了

無理由無我份

勁到，又話豬晒
btw dream big留意到你一樣野

比卡超14.5s

早安mama gun左你重心一場

爽？我d盤從來唔洗睇尾

留意到佢冇丁

終於比你發現 冇錢買先中

你個d重心一場盤成日都輸架喎

唔係啦，西面都係唔買先中ga，所以佢一買就skip好d😂😂😂😂
btw 係你西甲正手多😂😂😂😂

無可能
Me 中大盤后
其實睇下有無認真度姐
btw mc 對家又中 爽

好在瞓左mc 18c

一齊屌波

比卡超仲9c
頂住14.5s

lm

海牙全大收左錢未？

收左

皮

尼卡沙盤

我屌 又屈

瓜達

shiga可以派我了

1:0

主盤針

瓜唔知乜9

比卡14.5s

勁

又羊

1：1

唔通要罰炒

嘉欣一陣玩唔玩即場角

我發現我gun親你果d都豬

追和走盤 頂實

墨假無跟咩

無，所以你中

阿鼻型到呢

佢覆左我一次之後就冇覆

有無人度馬

blocked

墨城角大[black]女足[/black]

照跟 輸左diu7你

尋日出水 4場3炒1走盤

1：2

女足黎

佢應該係男足照跟
輸左照diu7u

邊個話你聽

點做到
我 有佢一半都好好了

單邊18，勁！

講咪得
我200上100萬添

b gor join左未？

10蚊想贏2千5百萬？

其實好簡單，$200買獅吼3:2@17
$3400再買Jets 16.5s 1.88=$6392
之後買$6300 車9.5s 2.48 = 15624
都萬5啦
ez

ez

收到風你 曼城14.5 華西9.5s 尼卡沙半大
150k了

mc 14.5s 爆左
自己17.5s 又爆

無買華西同尼卡沙

墨城角大同路

我借夠20

曼城一場之後可能上到英超刷刷第一位

唔怪得呢兩日讀心

澳職

西甲正手，其他反手

閪甲

邊位巴打 細佬今日初黎屌波

各位大師兄請照顧下細佬

琴日早場澳假見十幾分鐘就七角 以為10.5開到 屌佢

尋晚都然45k

跟ky屌角

咪屈

樓主好勁
新人可以跟嗎

樓g唔玩馬仔？

Bgor收300賣料

無人陪我賭馬

佢比返錢我都要諗諗

2.5大王呢？

我拎黎買單雙好過啦

晏啲先研究下

join未？$300咁抵，食餐飯都無左啦
幾日100%，賺返都ez

b gor 真係好撚好笑

KY HO BALL

屎，之前自己買成皮，依家收300，幾多先返到本

針

大注就跑第1第4

拉西好

好拉西

班女人刷未。。

拉好西

中國出了一條好狗叫拉西呀

18.5s 2.4x

中國出了一條好狗叫拉西

2c

3c la

你個表

4c

-6 -6

😂😂😂😂😂😂
阿鼻又做乜？

5c

fc悉尼青年隊對中岸水手青年隊

我想要你d水

尋日成人隊1:1，青年隊都1:1 la😂😂😂

派未

悉尼goal！

有冇馬尿

289

勁 中一隻

一千幾百咁少 就想溝我 你個死剷

下場田仔十三少
唔駛睇尾

人情人情如做戲

弱智樓主，你好嗎？

我是我 和途人一起

1/5/6/10

個熱門空姐post 個空姐

係你家姐？

屌 mcdonald賣哂龍蝦湯 食kfc算

墨城10.5

重心？

雞皇>>>>>>mo菇

搭錯線牙清

有錢食龍蝦

有真心假意地

有冇人知感冒點可以快d好

食藥 休息

但想賭ball

賭到被休息

巧串

我都想 可以晚晚砌佢

出水未🤤

死牙伯彈kai啦

要牙duck盤？

mama
我地差1c

打丁

希望今日可以好似琴日咁開心

9>2/6/10

睇開d就日日開心架啦

燈撚到自己都想笑

想買2018

@膠布拉希莫維奇
要咩

樓主一上力真係唔講得笑

11.5
下盤

墨城

ky 10.5?

下

Mc

skip

垃圾龍

客盤

主場有加成 又有龍門又有球迷

邊邊垃圾
btw即係大波
主其他客其他

客冇龍門冇球迷咩

小妹睇主但降盤唔敢買 升番半球就追即場

唔係龍門個龍

主隊主場開上盤十一月打後 淨係對水手開過上盤 其他隊都無贏
主隊主場多細波
客隊客場龍
降盤合理 開盤讓深？

客龍上場和悉尼
半球中高水降盤俾你穩食半格？

賭神

墨城盤

角大可以？

9up 希望有得討論吓

轉睇法 不了

無追po 我隻犬有無上水

姐係歐賠升水係阻上？

Mc唔出麥哥馬克

買左半小

主fg 1.78

艾拉維斯半大有無同路

歐賠唔識

主入未

主能夠

mc goal

10

1:0 樓g op

小妹fg中！

樓豬巧球

勁到

跟左

巧勁牙

樓豬仲有無先

thanks 樓主 1.8 cashed

樓主上半嗌多粒

係 考慮報警了

2-0

墨城好球

好好波

墨城好

2射正1射偏 2入波

牙德後防廢到

拉和客賠頂主賠，應該係配合近期話題造熱客隊誘下(希望係)

呢d叫收放自如...

做演員最緊要好戲

主3rd goal 3.5

對左添

墨城ng

3.5？

似有第3球 牙德門都射唔到

入球大細

Mc2翼撚狗咁撚

有冇LINK

差d 3-0

差d碌左入網

McDonald's 10蚊有兩隻翼

笑左

11了

出水都係搵同路增加信心, 但之後場卡迪就7左

Goal!!!!

季中英冠英甲上力 多d留意吓

半3全12可以？

😂🖕🏻

56k?

gchi

半小又輸 爽

我都睇半小

點知牙duck成個廢柴咁

冇睇你出 不過有買😂😂😂😂😂

8.5

幾好呀

買未

贏個邊

無錢

主ng有機 ？

琴日咁多場角大 你都上左車啦

邊忽多呀

系
尋日禾去狗會入錢
佢去狗會cash out左一gip$$$

上左van仔啦，咩事

冰哂角

咁咪好 有低中位買

笑。。。。
真係得西甲正手
btw 阿鼻又贏

開9中位wor，走盤

膠what
望住u拎張黑卡cash out

鼻水長流，傷風不死

4444444444444444

墨城入未 你老母

2.5/3 足水

收工gel

差唔多轉盤
又有c

我等7.5 4倍

then 7c ft

半3全12 派一個$100

G持 lm

6666666666

戍可能啦

唉，365有7 1.1買唔切

係咩

傻仔

連多個收工啦不如

Ok

墨城條友死左？

+1

落地整親隻腳 應該收咧

麥哥馬克上左場 想追主Ng

應該斷了

唔係停到完場牙

77777777777777

3 0未

1 more c pls

主入波未

中楣

3 0!

3 0

3-0

GOAL!!!!!

3:0？

好波

召喚樓豬 2.5/3半格

呀德真係廢撚到笑

樓主派我
冇跟你

係

mc 3rd goal gel 唔洗jump

3:0

[size=6][小妹ng 又中！/size=6]

糕！

廢,90+先中

我了
特登5gun比u贏

上半場果球碌入左就晨早3:0左

CLS

4 0

Lau g

40 好波

40

dllm lau g 3.5

2.5/3 全格

on9 又咁爆3.5s

主盤 2.5/3 大大力 gel

牙德

小妹3.5收錢

爽？

牙德助功 比哂眼神回傳助功

爽死 2分鐘2球

4.5/5 4.70

墨城3rd gelllllll 輸少d

主席

5:0

5 0

50

屌7.5

Cls 50

入3球但冇1c

咁撚射得

個龍門

牙德任射唔嬲

Cls-.-

龍門正on9

唔關個龍事 3球都咁靚

主ng 6.7

但係第三球都未肯派

發達未

麥哥馬克goal

Me

仲狼過我

又贏5萬蚊

繼續追

買200姐

俾多c

呀德我屌你老味

我估MOLA

10分鐘都冇1C

屌你老尾遲少少先入波唔得既 垃圾時間差1c 到尾

7c ft ez

果然

贏半算啦

牙德盤👎🏻
Mc 3rd goal 👍🏾
贏個下午茶

屌 比球證食左隻角

屌呀 唔係呀 咁撚唔抵

勁X到

關羽劉備呢

diu nei lo may ar duck

話左6.5先買，可惜無

重心 阿特蘭大2.5大

365

比我入未

輸淨500

same

小妹澳職fg 3rd goal 3.5大大力cashed

Same 50

cash out 後 550 ，之後淨500？

人地share幅圖黎，好嚴格挑選的🤔

澳假呢啲垃圾波買完再睇live真係作賤自己
10幾分鐘1個角都冇，入波就射親就入

唉 又輸柒哂 冇c

系

ytd cash out 5k😂
now 1k left in my acct

好食

我又要入

話左西甲正手啦
艾拉買唔買？

加辛塔 9s

好似話要係3分鐘內計岩一條數先比入

元朗站附近冇咩又平又好食！

@弱智樓主

pm 阿鼻咪有link law

我pm你俾link me, ok?

留意到你幾光下

入到無用ga，有task要做😂😂😂😂
你睇下哥雅😂😂😂😂

我都唔想 由朝針到依家

你買左未？

等睇埋尾盤買

媽媽答！

要流鼻血自拍架，巧慘慘之架

我少去元朗

之前有張奶鼻涕相，del左之麻，阿鼻好變態

梳

今日出街都驚比人認到，有個人叫呀哥，我都嚇到即刻跑走左

哥雅同阿哥差咁遠

客100%

我黎 鬧架mama

睇下角大幾難賭

弱智，U渣

我依家去拖兩個呀婆過馬路，轉頭買場大

意甲嗎

又有場極低水比你買

有

7點有冇水...

今場無乜信心

斬

兩場都同路 但我今日有點光

咩,WANT G

我唔光米得

想gum

卡迪c 9.5

上？

電加拉C

咩黎😂😂😂😂

GUN

同lau g 對左 小注+1

Gchi

牙突同那不勒支近10場戰績

5-0 goallll

56k

主

閪乙

人在非洲

我跟樓主

看堡包果間?

你咩年代

1c

西面又準備打劫馬會

jump 應該似回水回到半場盤平水1.92

Gun jor。。。

拖完個呀婆過馬路,佢話買波唔好呀. 我都係唔買了,呢場

西甲角細

主ng

買左

拿坡

意甲 半大全大

書包水
西甲9.5s
拿鹿fg自己睇路

仲等緊你派。。。
個主隊咁仆乖

同路

意甲角大

那不大球

同路等9.5足水

意甲成日大球

鹿1:0

咁撚快

小妹鹿糕

秒豬

艾拉攻得有板有眼啲 快糕

4分鐘半大

等多陣先刷啦

西面又準備數錢

你出左=角小

我諗住等4.5 5.5

33333333

33333

慘了 等5到

屌牙-.-
9.5點等

打機未

賽前10.5b 果D補得啦

驚？

出左去食彩

食兩注呀 傻仔

哪有錢牙

又食。。。

all in

今次第2次

二手面ok?

加多190g

半大未

卡迪c 半6

要試冰術？

笑

型到，幾c ft？

6串1 先過一關

幫我打氣 收到錢抽一個派兩舊水茶錢

仲有5關第一隊入球

第二場係艾拉維斯

完場話你知啦

okkkk

已經feel到我又燈一場

帥！

omar又5數

樓豬加持

55555555

55555

阿特c win 2.86
半win 2.7，真係派$$$

有你係度 我地做細嘅點敢出聲

米挽拉

6666666

刷成咁點買

阿特2.5b

7777777

靚

做咩咁話自己

Seven seven seven seven

d角連住連住咁黎

1111111111111未

買咩

14.5s?

停到半場先刷啦
咁大點買

跟西面

mama lead us mai??

半場準備開賽前角大

不

不了

中

西甲1:0

阿拉goallll

小妹艾拉糕

收到

中Ng

艾拉

鹿特開11，30分鐘6c

艾拉頂到完場

夜d有無打G團？

第三關 第四關
安特衛普 阿積士

Atlanta 1.5b

意假2.5大已死

數到15

888888888888

快

艾拉再糕!!!!!

雷加

艾2:0

2-0!

m巴愛隊

希望拿玻 阿特快d入波

買左賽前

阿特大波是夢嗎

鹿入波！

小妹鹿又糕

差那不

Ajax 10.5

8.5s？其實我都估8.5s，不過無買到最後

NBA

精英仆街

搞掂了

追艾拉Ng
有無gchi?

艾拉3rd fake?

場荷甲係2球2球咁入

越位

但艾拉仲好攻得 客無力還手咁

mama 7.5s有冇入

人地估8c ft

so?😂

入唔到波
睇黎大波GG

請不要消失希望

阿特2.5大

9.5b concrete gel

弱智？派$$$未？

咩事封左盤

好似12m

雷12m

頂

2:1

12m 入左 客

雷加false hope

印度超?

希望意甲學下西甲咁半0全3

Napoli

上盤頂住

支持

鹿

聽講呢到多大蛇
樓主好有料

Tomorrow

我有無份？

唔睇啦
好慘

下 樓主唔識睇fg
ky唔識睇角
邊到有大蛇

Not 8c?

跟我盧

99999999

買左8.5s爆左

90一直唔震以為keep 住6c 1開9c 咩事

9角

會員 龔嘉欣bb
請你停止侮辱我

主紅

頂多陣

Napoli 9.5s 叫都唔洗叫就爆

幾時派我 中二獎

退左休啦仲盧

比返哂馬會

雷+入多粒啦dllm

2-2......

22

omar派未

雷加唔係false hope

西甲爆撚左

Lo9

雷+盤

艾拉入唔入到多一粒呀

2:0都要嘔返出黎輸半

GOAL!!!

雷+唔要求你贏 求你頂實

zzz

Diu ar 2:2

拿玻入未

手足今朝墨假贏左盤係咪派

雷加+1w 大大力cashed

對唔住盧

87分鐘紅左 頂幾分鐘都頂唔住

咁都被人追和

今晚 ez

個後衛助攻😂😂

隔離又見到b字頭d柒野

西蛇

好彩買左2:2 @7.9...

盧個清盧可唔可以多番啲結衣bb睇

意甲10.5 gel 西面又贏爆馬會

無買

On9

點

有錢到唔稀罕馬會個少少錢

又十二碼又紅牌又亂解圍....

感謝主

原來盧個青爐改左名

第3期第一口：艾拉維斯讓平半
落70%本金

由第一期至今
我已經連中7場✅

笑死

呀嫂立亂攞出嚟比你地睇嘅咩

9.5s boomed

好在skip左艾拉

由第一期至今
我已經連中7場

得返65%

笑4

兩邊都唔識攻

😭😭😭

原來同b gor對咗

我入你個盧都係為左結衣bibi

係都話聽日

明亮中2x1 ,問你怕未

由2017起 我已經連輸幾百場

Okokokokok

01

但2018連贏左幾千場

快快手入多兩粒

意甲比多2球

那 好波 繼續

好球

-1

但2019連輸幾萬場

中千幾埸

又有得睇「小妹goal」

開大未？

樓主又屌打b gor

今次同路

咁窄都入

-2 求其邊隊入都得

有幾萬場角就好

快d入呀拿玻

咁就仆街了

Atlanta ng

當年我破18碎學生妹處都入到

你又中

咩閪你都入到啦甘撚幼==

快d 大波呀

點解拿玻里次次都8-9個人喺後場守

-2

廢囉

Hi一哥係到嗎？

park the bus

今日輸哂
88

我金剛棒牙

唔好

中場唔夠控制力lor

渣

我終於得閒lu

14.5穩？

淫水

跟左盧 雷加盤

mama

好淫

0k

入多兩粒呀

15未

點jack

141414141414141414

88
next birth gun you again

15

收米

刷完角好入喇

正，真係15c

紅q肯派未

win more

小注

又話5買

一陣2200角係西面黨領軍

我出左wor

鹿仔

ok

9.5s 14.5s 比馬會反cup 我

精英3:2

想知

平b

點買牙

出左15c都買14.5s抵死

收檔啦 6c果陣買左

應該亂買大都中，你點止兵兵啦

阿積盤 有無同路

冇追post

不看好森多利亞喔

阿積士再追角細 3連角細就抵輸

今舖m巴愛隊唔似？

拿玻里個前鋒下下飛機

kill c la

最佳男配角 gelll

夢神出ajax 10.5 wor 你加油

阿積
烏癲

造馬

識佢老鼠咩

KY呢埸點睇？

啱啦，等你見識下夢大威力了，我不買this了

西面黨係咩

對

二寶話買角細我信了

拿2:0

goal

31 二世

小妹又goal

快d再入呀

2.5未

你地咁fd

屌你老母fake goal

拿玻差一粒

國米PSv Real Madrid 同不同路

16.5s gel

兩粒

M巴買唔買布全大

大？

是

國米同psv好d real ma 你上星期7過

你買啦，我唔買

Ajax -1 draw

屌 閪波

我出11.5s

有無water ?

高ling 大球

真係15就停到完
馬會準到

話左15c ft la ，d 人成日挑戰

又fake goal

岩岩西甲點睇？8c ft

唉 輸4

咁搶口

唔bin bin 佢就串嘴嫁啦

所以無買
包爺9.5s 點會買
忍到拿玻有16.5s先出手

佢弱智ga，原諒佢

唔記得買荷甲。。。

收啦

有冇人買tina

無人要烏癲？

想要
但見你都要就諗緊

COMEBUYTEA好好飲

賓尼兔大船

555555555

REDQ 阿迷已BLK

扑得好呀 扑佢老母

吾巧甘
佢巧人黎
係鳩啲姐

博洛

高ling

nice

是米有咩誤會=.=

二世 jumped

跟你

樓豬大燈閪

屌你老母識唔撚識尊重呀

事實唔怕講,夢狗咁搶口做乜

2c dream big

一係cup 一係gg

next c 飛仔

奴隸 2世wor

Water

好
一齊羊
All in 6k ok?

cornerb？

rip

Hollister d女女

又食

二世 10.5

ky有冇獎攞

殺c索羅冇盤

勁到
吃女王

上年咪拎咗

拉齊奧半大全大

有無水牙

朱晨麗真係好大浸大陸味

大細唔岩, 玩盤

柒味

拉齊奧 聖e天

費倫

廢倫
尼斯
克羅角細

好op

我好絕望 最後一秒先見到買唔到

唔買2200

晏啲打機嗎

2-2 就派我

可以早d訓

克羅角s係幾好，但最後都無買

好少玩深盤 但支持拉齊奧

買2300後😂😂😂

仲有3關

傻能左個鼻牙

你識D野

加油

ajax?

唔係，覺得唔太穩姐

音樂比利入波未

仲有兩關

ajax & what

冇錯

烏雞糕

想問亂纏同夢狗有木買

m240又半大

買左兩場過關去拜個神希望唔駛贖罪先

第五關烏甸尼斯 第六關博洛尼亞

Ajax 呢場8.5b 9.5b 派錢？

蔡思達

m240朋友隊

尼斯1:0

禾針了

希望拉素入波

半3 全？

1-0

聲控

聖e天作客幾時反底

拉齊奧半大

拉素nba

半大easy

2分鐘半大😂😂

未返到屋企 夜少少

呢啲咪好球隊